各位接受訪問時真係要小心

朋友阿媽係黃絲，今日行行下有個記者話想訪問佢，然後講左5分鐘一大段野支持反送中嘅野。
講完先醒起未問係邊間嘅記者，點知對方話: TVB，仲要唔show證。
跟住依家見到tvb播出來，成段野cut左cut右cut淨3秒變左“我支持中國政府”

各位記得接受訪問前要要求對方show記者證啊

P.S. 聽日9.1機場見！

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

寫信去廣播局屌鳩佢